見到班所謂波台User日撚日拉人返高登真係好嘔心

你班契弟真係好鳩煩，
又5P字又青青青，青乜撚啫
個個Post圍爐打飛機真係睇見都想嘔

屌你老母死返去奶早洩鞋底啦

正皮 ：高登打手死全家
負皮 ：我返去奶早洩鞋底先

講到好似第一日知波台班垃圾低質
佢地除左出膠post賭錢仲有咩姐

廢人中既廢人

Yes

所言甚是

推比其他巴打睇
咪劣化連登